AGE : few weeks


Aplikácia nataha informácie o predpovedi pre mesto na nasledujúcich 5 dni a to bud na zaklade polohy alebo vyhladavania. Informacie taha z https://openweathermap.org/ a potom ich zobrazi.
Potom pri zobrazeni detailu pre jednotlive dni sa zobrazi predpoved na cely den v roznych hodinách. Načíta sa aj obrázok z wikipedie ak existuje obrázok pre mesto